<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title></title>
	<atom:link href="http://localhost/myproject/wordpress/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://mannehihi.github.io/mywordpress</link>
	<description>Just another WordPress site</description>
	<lastBuildDate>Wed, 02 Nov 2022 03:28:47 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.1</generator>
	<item>
		<title>7 cuốn sách hay về kinh doanh</title>
		<link>https://mannehihi.github.io/mywordpress/sach-hay-ve-kinh-doan/</link>
					<comments>https://mannehihi.github.io/mywordpress/sach-hay-ve-kinh-doan/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[cuminhman]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 27 Oct 2022 08:36:26 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Uncategorized]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://mannehihi.github.io/mywordpress/?p=1114</guid>

					<description><![CDATA[Nếu bạn muốn thành công trong kinh doanh, trước tiên bạn cần phải có hiểu biết nhất định và luôn sẵn sàng học hỏi những kiến thức mới. Một trong những cách trau dồi bản thân hiệu quả được nhiều người lựa chọn chính là đọc sách về kinh doanh. Việc đọc sách không chỉ mang đến kiến thức mới về lý thuyết, mà còn là kim chỉ nam để bạn áp dụng vào thực tế. Bài viết dưới đây, sách hay về kinh doanh sẽ giới thiệu những cuốn sách kinh doanh hay nhất mọi thời đại về kinh doanh nổi tiếng nhất sẽ giúp bạn đạt được thành công trong tương 1. Dạy con làm giàu Đây là một bộ sách được viết bởi Robert T. Kiyosaki &#8211; một doanh nhân, nhà đầu tư tài ba và thành đạt người Mỹ. Bộ sách bao gồm 13 cuốn, phần lớn xoay quanh chủ đề giáo dục tài chính và vấn đề thu nhập thụ động. Cuốn sách sẽ giúp người đọc học cách tư duy về tiền bạc và bổ sung kiến thức tài chính để đạt được thành công trong sự nghiệp. sách hay về kinh doanh đọc online Đồng thời, thông qua bộ sách này, tác giả mong muốn khuyến khích người đọc nắm bắt các cơ hội đầu tư, học hỏi thêm về vấn đề tài chính để thay đổi cuộc sống. Nếu bạn là người đam mê kinh doanh và đầu tư và mong muốn trở thành một doanh nhân thành đạt thì đây là bộ sách nhất định bạn phải đọc.sách hay về kinh doanh Có thể bạn quan tâm:&#160;Làm thế nào để hình thành thói quen đọc sách? 2. Đắc nhân tâm &#8211; Dale Carnegie&#160; Nhắc đến&#160;cuốn sách Đắc nhân tâm, đây là cái tên rất quen thuộc đối với nhiều người yêu sách, nội dung của cuốn sách trình bày về nghệ thuật đối nhân xử thế, cách làm người trong xã hội ngày nay. Đây có thể coi là điều quan trọng quyết định sự thành công của bạn trong tương lai. Với mục đích ý nghĩa đó, đã gần 80 năm kể từ khi xuất bản lần đầu tiên,sách hay về kinh doanh miễn phí ,cuốn sách này luôn lọt vào top những quyển sách bán chạy nhất và được đánh giá là một cuốn sách hay về kinh doanh, đã truyền cảm hứng cho biết bao thế hệ làm động lực để cố gắng hoàn thiện bản thân và tiến tới sự thành công trong tương lai. .sách hay về kinh doanh 3. Cuốn sách kinh doanh Hoàn thành mọi việc không khó &#8211; David Allen Nếu kinh doanh mà không biết cách tập trung giải quyết các vấn đề cần giải quyết thì đây là cuốn sách dành riêng cho bạn. Bạn sẽ học được cách tổ chức bản thân, giải phóng trí óc và tập trung vào những điều cần thiết.Với kinh nghiệm của nhà cố vấn quản trị kỳ cựu David Allen, bạn sẽ học được cách giảm stress và tìm thấy được sự thoải mái trong cuộc sống hàng ngày sách hay về kinh doanh. Hoàn thành công việc hiệu quả cũng là một nghệ thuật cần phải học. tiểu thuyết&#160; về kinh doanh Link đặt mua sách:&#160;https://tiki.vn/hoan-thanh-moi-viec-khong-kho/ 4. Khởi Nghiệp Tinh Gọn – Eric Ries Đứng đầu danh sách&#160;những cuốn sách hay về kinh doanh&#160;cho người mới bắt đầu, không khỏi nhắc đến Khởi Nghiệp Tinh Gọn. Đây là một cuốn&#160;sách kinh tế hay&#160;chỉ ra phương pháp kinh doanh mới, đang được áp dụng trên toàn thế giới. Đây là quá trình liên tục kiểm tra tầm nhìn kinh doanh, điều chỉnh và thích nghi trước khi mọi việc trở nên quá muộn. Cốt lõi của “Khởi nghiệp tinh gọn” là một mô hình để khởi nghiệp thành công. sách hay về kinh doanh Bởi vì khởi nghiệp không giống với thành lập và điều hành một công ty theo dạng truyền thống, nên nó cần đến một mô hình quản trị riêng. Mô hình này được miêu tả tỉ mỉ cùng rất nhiều “case study – tình huống thực tế” được đưa ra, phân tích. Nhờ đó, bạn đọc sẽ nắm được phương thức để tự lèo lái cuộc khởi nghiệp của mình tiến đến thành công. “Khởi nghiệp tinh gọn” chứa đựng rất nhiều kiến thức và lý luận quan trọng, thiết yếu đối với tất cả doanh nhân – từ vấn đề quản trị, xây dựng sản phẩm, nghiên cứu khách hàng, đến sâu hơn nữa là các vấn đề về chiến lược, tăng trưởng, sản xuất, xây dựng văn hoá, quản lý con người. Đây là pho tư liệu quý giá mà tất cả những ai đã/đang/sẽ khởi nghiệp hoặc đang làm việc tại một công ty khởi nghiệp đều nên đọc, và hơn thế, là đọc đi đọc lại nhiều lần để chiêm nghiệm được hết những kiến thức bên trong. download sách kinh doanh miễn phí 5. Trên Lưng Khổng Tượng – Trần Thanh Phong Quyển sách cầm tay chỉ việc cho người mới bắt đầu, được viết bởi Trần Thanh Phong – tác giả của nhiều tác phẩm best seller như Khởi nghiệp Bán lẻ và Khởi nghiệp Du kích. Đây là đứa con tinh thần đã được anh ấp ủ trong suốt 2 năm. Không chỉ chứa đựng kiến thức sách hay về kinh doanh mang đầy tính thực tế của thị trường Việt Nam, tác phẩm còn được tác giả lồng ghép một câu chuyện thần thoại xuyên suốt, hứa hẹn mang tới nhiều điều thú vị cho bạn đọc. sách hay về kinh doanh khởi nghiệp 6. 13 nguyên tắc nghĩ giàu, làm giàu 13 nguyên tắc nghĩ giàu làm giàu” là một cuốn sách khá thực tế, chỉ dẫn giúp bạn những nguồn lực giúp bạn thành công, truyền tải động lực cho những người sẵn sàng để làm giàu, sự thành công chỉ đến khi bạn có những suy nghĩ thành công, ý tưởng chỉ có sức mạnh khi chúng được gắn với mục đích rõ ràng, bền bỉ và mong muốn cháy bỏng và biến nó thành hiện thực. “13 nguyên tắc nghĩ giàu làm giàu” sẽ giúp bạn có những suy nghĩ đúng đắn và tích cực hơn, với những nguyên tắc này bạn không chỉ giàu về vật chất mà còn phát triển toàn diện về mọi mặt, những thông điệp của tác giả mặc dù đã viết từ lâu nhưng luôn luôn hợp thời để bạn có thể nắm bắt và . Áp dụng triệt để trong thực tế, bạn sẽ học được cách đề cao công tác quản lý nhóm trong sách hay về kinh doanh, hướng đến khách hàng, xây dựng một sự nghiệp riêng cho mình, và tập trung sức mạnh trí tuệ lẫn tập thể. 100 cuốn sách về kinh doanh hay nhất mọi thời đại 7. Dám thất bại Thông thường chúng ta thường nghe về “sự thành công” những câu chuyện vượt khó vĩ đại những tấm gương vượt qua bản thân để thành công, bước qua thất bại để đứng lên đỉnh thành công nhưng đó chỉ là bề nổi của câu chuyện, Cuốn sách “Dám thất bại” tôn vinh những thất bại gặp phải, những nỗ lực, khó khăn đã vượt qua, mang đến cho người đọc những bài học quý báu nhất.- sách hay về kinh doanh Nếu bạn đang trong thời điểm nhiều biến động, sắp phải đối mặt với thất bại đau đớn mà bạn không muốn nhìn nhận vào sự thật thì hãy dành thời gian đọc cuốn sách này. “dám thất bại” sẽ tiếp thêm cho bạn sức mạnh để vượt qua nỗi sợ thất bại và cho bạn biết được ý nghĩa của sự thất bại là gì? Nếu bạn thấy cuộc đời mình tràn ngập đen tối thì hãy đọc “Dám thất bại” bạn sẽ thấy rằng còn rất nhiều người khác trên thế giới, cuộc sống của họ còn khổ hơn bạn gấp nhiều lần, nếu bạn thành công mà không gặp phải sự vấp ngã nào thì thành công đó bạn sẽ nhận thấy sự “trống rỗng” và không hạnh phúc với thành quả mình đã đạt được. Những cuốn sách tiếng anh hay về kinh doanh]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[		<div data-elementor-type="wp-post" data-elementor-id="1114" class="elementor elementor-1114">
									<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-e2a2303 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="e2a2303" data-element_type="section">
						<div class="elementor-container elementor-column-gap-default">
					<div class="elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-cba603e" data-id="cba603e" data-element_type="column">
			<div class="elementor-widget-wrap elementor-element-populated">
								<div class="elementor-element elementor-element-17fd9bb elementor-widget elementor-widget-text-editor" data-id="17fd9bb" data-element_type="widget" data-widget_type="text-editor.default">
				<div class="elementor-widget-container">
			<style>/*! elementor - v3.8.0 - 30-10-2022 */
.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-stacked .elementor-drop-cap{background-color:#818a91;color:#fff}.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-framed .elementor-drop-cap{color:#818a91;border:3px solid;background-color:transparent}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap{margin-top:8px}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap-letter{width:1em;height:1em}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap{float:left;text-align:center;line-height:1;font-size:50px}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap-letter{display:inline-block}</style>				<p><span style="color: #001f3e; font-family: 'SF Pro', 'Helvetica Neue', 'sans-serif'; font-size: 16px; font-weight: bold;">Nếu bạn muốn thành công trong kinh doanh, trước tiên bạn cần </span><span style="color: #001f3e; font-family: 'SF Pro', 'Helvetica Neue', 'sans-serif'; font-size: 16px; font-weight: bold;">phải có hiểu biết nhất định và luôn sẵn sàng học hỏi những kiến thức mới. Một trong những cách trau dồi bản thân hiệu quả được nhiều người </span><span style="color: #001f3e; font-family: 'SF Pro', 'Helvetica Neue', 'sans-serif'; font-size: 16px; font-weight: bold;">lựa chọn chính là đọc sách về kinh doanh. Việc đọc sách không chỉ mang đến kiến thức mới về lý thuyết, mà còn là kim chỉ nam để bạn áp dụng vào thực tế. Bài viết dưới đây, sách hay về kinh doanh sẽ giới thiệu những cuốn sách kin</span><span style="color: #001f3e; font-family: 'SF Pro', 'Helvetica Neue', 'sans-serif'; font-size: 16px; font-weight: bold;">h doanh hay nhất mọi thời đại về kinh doanh nổi tiếng nhất sẽ giúp bạn đạt được thành công trong tương</span></p><p> </p><p> </p><p> </p><p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium aligncenter" src="https://media3.giphy.com/media/1TgECF0mNVirC/giphy.gif?cid=ecf05e47i3dpayb699w4oy34ogmfc3insddbl0d2k05ep4gl&amp;rid=giphy.gif&amp;ct=g" width="500" height="281" /></p><p> </p>						</div>
				</div>
					</div>
		</div>
							</div>
		</section>
				<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-b200299 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="b200299" data-element_type="section">
						<div class="elementor-container elementor-column-gap-default">
					<div class="elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-bb60c49" data-id="bb60c49" data-element_type="column">
			<div class="elementor-widget-wrap elementor-element-populated">
								<div class="elementor-element elementor-element-e1f3c9e elementor-widget elementor-widget-heading" data-id="e1f3c9e" data-element_type="widget" data-widget_type="heading.default">
				<div class="elementor-widget-container">
			<style>/*! elementor - v3.8.0 - 30-10-2022 */
.elementor-heading-title{padding:0;margin:0;line-height:1}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title[class*=elementor-size-]>a{color:inherit;font-size:inherit;line-height:inherit}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-small{font-size:15px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-medium{font-size:19px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-large{font-size:29px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-xl{font-size:39px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-xxl{font-size:59px}</style><h2 class="elementor-heading-title elementor-size-default"><h2><strong>1. Dạy con làm giàu</strong></h2></h2>		</div>
				</div>
				<div class="elementor-element elementor-element-2bcaa92 elementor-widget elementor-widget-text-editor" data-id="2bcaa92" data-element_type="widget" data-widget_type="text-editor.default">
				<div class="elementor-widget-container">
							<h3 style="margin-top: 16px; margin-bottom: 16px; line-height: 28px; font-size: 18px; padding: 0px; border: 0px; font-variant-numeric: inherit; font-variant-east-asian: inherit; font-stretch: inherit; font-family: 'SF Pro', 'Helvetica Neue', 'sans-serif'; vertical-align: baseline; text-rendering: optimizelegibility; overflow-wrap: break-word; color: var(--dark); text-align: justify;"><span style="font: inherit; margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; vertical-align: baseline; overflow-wrap: break-word; background-color: transparent;">Đây là một bộ sách được viết bởi Robert T. Kiyosaki &#8211; một doanh nhân, nhà đầu tư tài ba và thành đạt người Mỹ. Bộ sách bao gồm 13 cuốn, phần lớn xoay quanh chủ đề giáo dục tài chính và vấn đề thu nhập thụ động. Cuốn sách sẽ giúp người đọc học cách tư duy về tiền bạc và bổ sung kiến </span><span style="font: inherit; margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; vertical-align: baseline; overflow-wrap: break-word; background-color: transparent;">thức tài chính để đạt được thành công trong sự nghiệp.sách hay về kinh doanh </span><span style="font-style: inherit; font-variant: inherit; font-stretch: inherit; font-size: inherit; line-height: inherit; font-family: inherit; margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; vertical-align: baseline; overflow-wrap: break-word; background-color: transparent;"><b>đọc online</b></span><span style="font: inherit; margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; vertical-align: baseline; overflow-wrap: break-word; background-color: transparent;"> Đồng thời, thông qua bộ sách này, tác giả mong muốn khuyến khích người đọc nắm bắt các cơ hội đầu tư, học hỏi thêm về vấn đề tài chính để thay đổi cuộc sống. Nếu bạn là người đam mê kinh doanh và đầu tư và mong muốn trở thành một doanh nhân thành đạt thì đây là bộ sách nhất định bạn phải đọc.</span><b>sách hay về kinh doanh</b></h3><div><p style="margin-top: 16px; margin-bottom: 16px; padding: 0px; border: 0px; font-variant-numeric: inherit; font-variant-east-asian: inherit; font-weight: 400; font-stretch: inherit; font-size: 16px; line-height: 24px; font-family: 'SF Pro', 'Helvetica Neue', 'sans-serif'; vertical-align: baseline; overflow-wrap: break-word; color: var(--dark);"><span style="margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; font: inherit; vertical-align: baseline; overflow-wrap: break-word; background-color: transparent;">Có thể bạn quan tâm: </span><a style="color: #006dff; margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; font: inherit; vertical-align: baseline; -webkit-tap-highlight-color: transparent; overflow-wrap: break-word; text-decoration-line: none !important; outline: 0px !important;" href="https://zalopay.vn/can-lam-gi-de-hinh-thanh-thoi-quen-doc-sach-hieu-qua-1386" target="_blank" rel="noopener"><span style="margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; font: inherit; vertical-align: baseline; overflow-wrap: break-word; background-color: transparent; color: #1155cc;"><u style="margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; font: inherit; vertical-align: baseline; overflow-wrap: break-word;">Làm thế nào để hình thành thói quen đọc sách</u></span></a><span style="margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; font: inherit; vertical-align: baseline; overflow-wrap: break-word; background-color: transparent;">?</span></p></div>						</div>
				</div>
				<div class="elementor-element elementor-element-107ff83 elementor-widget elementor-widget-image" data-id="107ff83" data-element_type="widget" data-widget_type="image.default">
				<div class="elementor-widget-container">
			<style>/*! elementor - v3.8.0 - 30-10-2022 */
.elementor-widget-image{text-align:center}.elementor-widget-image a{display:inline-block}.elementor-widget-image a img[src$=".svg"]{width:48px}.elementor-widget-image img{vertical-align:middle;display:inline-block}</style>												<img decoding="async" width="750" height="440" src="https://mannehihi.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/sach-hay-ve-kinh-doanh-6.jpg" class="attachment-large size-large" alt="" loading="lazy" />															</div>
				</div>
					</div>
		</div>
							</div>
		</section>
				<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-c16eb26 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="c16eb26" data-element_type="section">
						<div class="elementor-container elementor-column-gap-default">
					<div class="elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-8d51485" data-id="8d51485" data-element_type="column">
			<div class="elementor-widget-wrap elementor-element-populated">
								<div class="elementor-element elementor-element-059081d elementor-widget elementor-widget-heading" data-id="059081d" data-element_type="widget" data-widget_type="heading.default">
				<div class="elementor-widget-container">
			<h2 class="elementor-heading-title elementor-size-default"><h2><strong>2. Đắc nhân tâm - Dale Carnegie</strong></h2>
</h2>		</div>
				</div>
				<div class="elementor-element elementor-element-4c22ee6 elementor-widget elementor-widget-text-editor" data-id="4c22ee6" data-element_type="widget" data-widget_type="text-editor.default">
				<div class="elementor-widget-container">
							<p dir="ltr" style="margin-bottom: 0px; padding: 4px 0px 16px; overflow: hidden; font-size: 16px; line-height: 29px; color: #111111; font-family: Roboto; white-space: normal; background-color: #fcfaf6;">Nhắc đến <span style="font-weight: 600; margin: 0px; padding: 0px;">cuốn sách Đắc nhân tâm</span>, đây là cái tên rất quen thuộc đối với nhiều người yêu sách, nội dung của cuốn sách trình bày về nghệ thuật đối nhân xử thế, cách làm người trong xã hội ngày nay. Đây có thể coi là điều quan trọng quyết định sự thành công của bạn trong tương lai.<span style="font-weight: 400; background-color: #fcfaf6; color: #111111; font-family: Roboto; font-size: 16px; white-space: normal;">Với mục đích ý nghĩa đó, đã gần 80 năm kể từ khi xuất bản lần đầu tiên,sách hay về kinh doanh </span><span style="background-color: #fcfaf6; color: #111111; font-family: Roboto; font-size: 16px; white-space: normal;"><b>miễn phí</b></span><span style="font-weight: 400; background-color: #fcfaf6; color: #111111; font-family: Roboto; font-size: 16px; white-space: normal;"> ,cuốn sách này luôn lọt vào top những quyển sách bán chạy nhất và được đánh giá là một cuốn sách hay về kinh doanh, đã truyền cảm hứng cho biết bao thế hệ làm động lực để cố gắng hoàn thiện bản thân và tiến tới sự thành công trong tương lai. .sách hay về kinh doanh </span></p>						</div>
				</div>
				<div class="elementor-element elementor-element-f9abb73 elementor-widget elementor-widget-image" data-id="f9abb73" data-element_type="widget" data-widget_type="image.default">
				<div class="elementor-widget-container">
															<img decoding="async" width="600" height="525" src="https://mannehihi.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/sach-hay-ve-kinh-doanh-4.jpg" class="attachment-large size-large" alt="" loading="lazy" />															</div>
				</div>
					</div>
		</div>
							</div>
		</section>
				<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-6b5b777 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="6b5b777" data-element_type="section">
						<div class="elementor-container elementor-column-gap-default">
					<div class="elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-6e52649" data-id="6e52649" data-element_type="column">
			<div class="elementor-widget-wrap elementor-element-populated">
								<div class="elementor-element elementor-element-943741c elementor-widget elementor-widget-heading" data-id="943741c" data-element_type="widget" data-widget_type="heading.default">
				<div class="elementor-widget-container">
			<h2 class="elementor-heading-title elementor-size-default"><h2><strong>3. Cuốn sách kinh doanh Hoàn thành mọi việc không khó - David Allen</strong></h2></h2>		</div>
				</div>
				<div class="elementor-element elementor-element-4315a73 elementor-widget elementor-widget-text-editor" data-id="4315a73" data-element_type="widget" data-widget_type="text-editor.default">
				<div class="elementor-widget-container">
							<p>Nếu kinh doanh mà không biết cách tập trung giải quyết các vấn đề cần giải quyết thì đây là cuốn sách dành riêng cho bạn. Bạn sẽ học được cách tổ chức bản thân, giải phóng trí óc và tập trung vào những điều cần thiết.Với kinh nghiệm của nhà cố vấn quản trị kỳ cựu David Allen, bạn sẽ học được cách giảm stress và tìm thấy được sự thoải mái trong cuộc sống hàng ngày sách hay về kinh doanh. Hoàn thành công việc hiệu quả cũng là một nghệ thuật cần phải học. <u>tiểu thuyết</u>  về kinh doanh</p><p>Link đặt mua sách: <a href="https://shorten.asia/WyVe4QB7" target="_blank" rel="noopener noreferrer nofollow external">https://tiki.vn/hoan-thanh-moi-viec-khong-kho</a>/</p><p> </p>						</div>
				</div>
				<div class="elementor-element elementor-element-ba1860c elementor-widget elementor-widget-image" data-id="ba1860c" data-element_type="widget" data-widget_type="image.default">
				<div class="elementor-widget-container">
															<img decoding="async" width="555" height="370" src="https://mannehihi.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/sach-hay-ve-kinh-doanh-3.jpg" class="attachment-large size-large" alt="" loading="lazy" />															</div>
				</div>
					</div>
		</div>
							</div>
		</section>
				<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-2b17fd1 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="2b17fd1" data-element_type="section">
						<div class="elementor-container elementor-column-gap-default">
					<div class="elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-d1a31d7" data-id="d1a31d7" data-element_type="column">
			<div class="elementor-widget-wrap elementor-element-populated">
								<div class="elementor-element elementor-element-82ce5d5 elementor-widget elementor-widget-heading" data-id="82ce5d5" data-element_type="widget" data-widget_type="heading.default">
				<div class="elementor-widget-container">
			<h2 class="elementor-heading-title elementor-size-default"><h2><strong>4. Khởi Nghiệp Tinh Gọn – Eric Ries</strong></h2></h2>		</div>
				</div>
				<div class="elementor-element elementor-element-8cbf73e elementor-widget elementor-widget-text-editor" data-id="8cbf73e" data-element_type="widget" data-widget_type="text-editor.default">
				<div class="elementor-widget-container">
							<p>Đứng đầu danh sách <strong>những cuốn sách hay về kinh doanh</strong> cho người mới bắt đầu, không khỏi nhắc đến Khởi Nghiệp Tinh Gọn. Đây là một cuốn <a href="https://isachhay.net/review-sach/sach-kinh-te" target="_blank" rel="noopener">sách kinh tế hay</a> chỉ ra phương pháp kinh doanh mới, đang được áp dụng trên toàn thế giới. Đây là quá trình liên tục kiểm tra tầm nhìn kinh doanh, điều chỉnh và thích nghi trước khi mọi việc trở nên quá muộn.</p><p>Cốt lõi của “Khởi nghiệp tinh gọn” là một mô hình để khởi nghiệp thành công. sách hay về kinh doanh Bởi vì khởi nghiệp không giống với thành lập và điều hành một công ty theo dạng truyền thống, nên nó cần đến một mô hình quản trị riêng. Mô hình này được miêu tả tỉ mỉ cùng rất nhiều “case study – tình huống thực tế” được đưa ra, phân tích. Nhờ đó, bạn đọc sẽ nắm được phương thức để tự lèo lái cuộc khởi nghiệp của mình tiến đến thành công.</p><p>“Khởi nghiệp tinh gọn” chứa đựng rất nhiều kiến thức và lý luận quan trọng, thiết yếu đối với tất cả doanh nhân – từ vấn đề quản trị, xây dựng sản phẩm, nghiên cứu khách hàng, đến sâu hơn nữa là các vấn đề về chiến lược, tăng trưởng, sản xuất, xây dựng văn hoá, quản lý con người.</p><p>Đây là pho tư liệu quý giá mà tất cả những ai đã/đang/sẽ khởi nghiệp hoặc đang làm việc tại một công ty khởi nghiệp đều nên đọc, và hơn thế, là đọc đi đọc lại nhiều lần để chiêm nghiệm được hết những kiến thức bên trong. </p><p><b><i>download </i></b>sách kinh doanh miễn phí </p>						</div>
				</div>
				<div class="elementor-element elementor-element-d4557b1 elementor-widget elementor-widget-image" data-id="d4557b1" data-element_type="widget" data-widget_type="image.default">
				<div class="elementor-widget-container">
															<img decoding="async" width="205" height="300" src="https://mannehihi.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/sach-hay-ve-kinh-doanh-2.jpg" class="attachment-large size-large" alt="" loading="lazy" />															</div>
				</div>
					</div>
		</div>
							</div>
		</section>
				<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-cc95a4d elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="cc95a4d" data-element_type="section">
						<div class="elementor-container elementor-column-gap-default">
					<div class="elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-fcccbd7" data-id="fcccbd7" data-element_type="column">
			<div class="elementor-widget-wrap elementor-element-populated">
								<div class="elementor-element elementor-element-97f3874 elementor-widget elementor-widget-heading" data-id="97f3874" data-element_type="widget" data-widget_type="heading.default">
				<div class="elementor-widget-container">
			<h2 class="elementor-heading-title elementor-size-default">
<h2><strong> 5. Trên Lưng Khổng Tượng – Trần Thanh Phong</strong></h2></h2>		</div>
				</div>
				<div class="elementor-element elementor-element-260b1d1 elementor-widget elementor-widget-text-editor" data-id="260b1d1" data-element_type="widget" data-widget_type="text-editor.default">
				<div class="elementor-widget-container">
							<p>Quyển sách cầm tay chỉ việc cho người mới bắt đầu, được viết bởi Trần Thanh Phong – tác giả của nhiều tác phẩm best seller như Khởi nghiệp Bán lẻ và Khởi nghiệp Du kích.</p><p>Đây là đứa con tinh thần đã được anh ấp ủ trong suốt 2 năm. Không chỉ chứa đựng kiến thức sách hay về kinh doanh mang đầy tính thực tế của thị trường Việt Nam, tác phẩm còn được tác giả lồng ghép một câu chuyện thần thoại xuyên suốt, hứa hẹn mang tới nhiều điều thú vị cho bạn đọc.</p><p>sách hay về kinh doanh <u><i>khởi nghiệp</i></u></p>						</div>
				</div>
				<div class="elementor-element elementor-element-498a8c7 elementor-widget elementor-widget-image" data-id="498a8c7" data-element_type="widget" data-widget_type="image.default">
				<div class="elementor-widget-container">
															<img decoding="async" width="500" height="708" src="https://mannehihi.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/sach-hay-ve-kinh-doanh-1.jpg" class="attachment-large size-large" alt="" loading="lazy" />															</div>
				</div>
					</div>
		</div>
							</div>
		</section>
				<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-ccad5fa elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="ccad5fa" data-element_type="section">
						<div class="elementor-container elementor-column-gap-default">
					<div class="elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-24c9699" data-id="24c9699" data-element_type="column">
			<div class="elementor-widget-wrap elementor-element-populated">
								<div class="elementor-element elementor-element-b09f826 elementor-widget elementor-widget-heading" data-id="b09f826" data-element_type="widget" data-widget_type="heading.default">
				<div class="elementor-widget-container">
			<h2 class="elementor-heading-title elementor-size-default"><h2><strong> 6. 13 nguyên tắc nghĩ giàu, làm giàu
</strong></h2></h2>		</div>
				</div>
				<div class="elementor-element elementor-element-d797b62 elementor-widget elementor-widget-text-editor" data-id="d797b62" data-element_type="widget" data-widget_type="text-editor.default">
				<div class="elementor-widget-container">
							<p>13 nguyên tắc nghĩ giàu làm giàu” là một cuốn sách khá thực tế, chỉ dẫn giúp bạn những nguồn lực giúp bạn thành công, truyền tải động lực cho những người sẵn sàng để làm giàu, sự thành công chỉ đến khi bạn có những suy nghĩ thành công, ý tưởng chỉ có sức mạnh khi chúng được gắn với mục đích rõ ràng, bền bỉ và mong muốn cháy bỏng và biến nó thành hiện thực.</p><p>“13 nguyên tắc nghĩ giàu làm giàu” sẽ giúp bạn có những suy nghĩ đúng đắn và tích cực hơn, với những nguyên tắc này bạn không chỉ giàu về vật chất mà còn phát triển toàn diện về mọi mặt, những thông điệp của tác giả mặc dù đã viết từ lâu nhưng luôn luôn hợp thời để bạn có thể nắm bắt và áp dụng triệt để trong thực tế, bạn sẽ học được cách đề cao công tác quản lý nhóm trong sách hay về kinh doanh, hướng đến khách hàng, xây dựng một sự nghiệp riêng cho mình, và tập trung sức mạnh trí tuệ lẫn tập thể.</p><p><i>100 </i>cuốn sách về kinh doanh hay nhất mọi <b>thời đại</b></p>						</div>
				</div>
				<div class="elementor-element elementor-element-661dba1 elementor-widget elementor-widget-image" data-id="661dba1" data-element_type="widget" data-widget_type="image.default">
				<div class="elementor-widget-container">
															<img decoding="async" width="474" height="474" src="https://mannehihi.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/sach-hay-ve-kinh-doanh-7.jpg" class="attachment-large size-large" alt="" loading="lazy" />															</div>
				</div>
					</div>
		</div>
							</div>
		</section>
				<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-358e0c4 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="358e0c4" data-element_type="section">
						<div class="elementor-container elementor-column-gap-default">
					<div class="elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-2c0e0f9" data-id="2c0e0f9" data-element_type="column">
			<div class="elementor-widget-wrap elementor-element-populated">
								<div class="elementor-element elementor-element-cf1b3e1 elementor-widget elementor-widget-heading" data-id="cf1b3e1" data-element_type="widget" data-widget_type="heading.default">
				<div class="elementor-widget-container">
			<h2 class="elementor-heading-title elementor-size-default">
<h2><strong> 7. Dám thất bại
</strong></h2></h2>		</div>
				</div>
				<div class="elementor-element elementor-element-8f9e03f elementor-widget elementor-widget-text-editor" data-id="8f9e03f" data-element_type="widget" data-widget_type="text-editor.default">
				<div class="elementor-widget-container">
							<p>Thông thường chúng ta thường nghe về “sự thành công” những câu chuyện vượt khó vĩ đại những tấm gương vượt qua bản thân để thành công, bước qua thất bại để đứng lên đỉnh thành công nhưng đó chỉ là bề nổi của câu chuyện,</p><p>Cuốn sách “Dám thất bại” tôn vinh những thất bại gặp phải, những nỗ lực, khó khăn đã vượt qua, mang đến cho người đọc những bài học quý báu nhất.- sách hay về kinh doanh</p><p>Nếu bạn đang trong thời điểm nhiều biến động, sắp phải đối mặt với thất bại đau đớn mà bạn không muốn nhìn nhận vào sự thật thì hãy dành thời gian đọc cuốn sách này. “dám thất bại” sẽ tiếp thêm cho bạn sức mạnh để vượt qua nỗi sợ thất bại và cho bạn biết được ý nghĩa của sự thất bại là gì?</p><p>Nếu bạn thấy cuộc đời mình tràn ngập đen tối thì hãy đọc “Dám thất bại” bạn sẽ thấy rằng còn rất nhiều người khác trên thế giới, cuộc sống của họ còn khổ hơn bạn gấp nhiều lần, nếu bạn thành công mà không gặp phải sự vấp ngã nào thì thành công đó bạn sẽ nhận thấy sự “trống rỗng” và không hạnh phúc với thành quả mình đã đạt được.</p><p>Những cuốn sách <b>tiếng anh</b> hay về kinh doanh</p>						</div>
				</div>
				<div class="elementor-element elementor-element-735c5d1 elementor-widget elementor-widget-image" data-id="735c5d1" data-element_type="widget" data-widget_type="image.default">
				<div class="elementor-widget-container">
															<img decoding="async" width="500" height="748" src="https://mannehihi.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/sach-hay-ve-kinh-doanh-5.jpg" class="attachment-large size-large" alt="" loading="lazy" />															</div>
				</div>
					</div>
		</div>
							</div>
		</section>
							</div>
		]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://mannehihi.github.io/mywordpress/sach-hay-ve-kinh-doan/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Popup Home</title>
		<link>https://mannehihi.github.io/mywordpress/popup-home/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[cuminhman]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 20 Oct 2022 09:07:19 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Uncategorized]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://mannehihi.github.io/mywordpress/?post_type=elementor_library&#038;p=1061</guid>

					<description><![CDATA[Content Area]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<div class="elementor-theme-builder-content-area">Content Area</div>]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
